［無圖］有冇人玩過奶糖城

台灣網絡遊戲
可能係香港有啲冷門
佢係類似啲交友遊戲
同啲人傾吓計
多人起上嚟迫爆個場
又可以自己佈置間屋
有啲似The sims
但係已經係2015年結束營運
諗諗吓好多好玩嘅Online game已經絕晒跡
好懷念

好似以前啲 摩卡樂園 公主小町咁
好想玩返呢啲game
嗰時幼稚園高班唔知邊度搵到呢啲game download左就玩左成年

有 玩左成10年 好撚懷念

岩岩出果陣玩過 記得同3兄弟NPC猜包剪揼

有！！！！！仲以為冇人識呢隻game
果陣好細個，好迷玩奶糖，儲item整靚間屋，叫d朋友入黎參觀吹水鳩hea

因為奶糖而識左兩個網友，之後仲約左出黎一齊去AIA，第一次約網友出黎
同埋約左出黎食飯玩animal crossing
msn沒落左之後就冇再聯絡，唔知你地有冇上lihkg呢
我剩係記得個男仔叫jake，好似係讀law

好多都俾時代淘汰晒

我無你咁耐
3-4年到

呢個虛擬世界真係超正
完全係流連忘返
就算幾點入都有人玩緊 一齊傾計
相比依家啲交友Apps
係有同一個功能
但係嗰個都係另有目的

以前啲電腦虧 成日中毒
我又戇尻 冇記低密碼
所以每次洗完機都整新ac
好多都冇保持聯絡

有玩呀 我的房間排[登]仔好好玩